［文宣］求求大家入嚟推文宣

同我推文宣呀
15/5/2020(五)
【梁凌杰義士逝世第11個月悼念會】
時間及地點：
13:00 - 中環置地廣場中庭
18:30 - 金鐘太古廣場中庭
自備：身分證 文宣
備注(一)：由於疫情和限聚令，活動期間請手足每8人保持1.5米距離
備注(二)： 今次活動受各方注意，請各位喺突發情況下保持克制
討論公海：

#15MAY20 #金鐘 #中環 #悼念會 #梁義士 #港島 #香港人日程表 #香港再出發

16/5/2020(六)
【四區和你shop】
日期 : 5月16日 (六)
時間 : 14:00
地點 : 將軍澳東港城 , 元朗Yoho , 沙田新城市 , 大角咀奧海城
目標：落閘 , 但不被捕為先
Channel:
公海：
#16May #將軍澳 #元朗 #沙田 #大角咀 #和你shop

推

立法會三不投聯署 就黎deadline
簽完就share埋俾你身邊既親朋戚友一齊簽啦！！

推爆佢！！！

推呀

記住係目標逹到就好走 咪撚再企係度唔知做乜9咁

up

不推文回覆

太古廣場黃架喎

奧海城黃都搞

Lm